冇買蘋果282揼春揮手區

平時乜野垃圾股都$5萬$5萬咁買, 尋日仲11:50又買咗其他垃圾, 蝕放咗
如果買落蘋果依家袋緊$50幾萬

如果...

如果

買啦
而家仲有得升

諗緊 驚奶野

快啲買

如果我買系列

tesla bitcoin amd kodak

有如果全世界發曬達啦

買

屌你

諗完又升 升完又諗

睇到你尋日留言笑人$0.4高追

你咁嘅心態係無資格買我地黃股
我代表黃色股票圈reject你,你咪撚買映衰我地

如果我十年前買五十萬騰訊 依家財自左

唔咁買啦
but
subscribe 咗成年

買其他黃股囉

佢手足黎喎

你之前subscribe左成年,琴日佢告急反而唔買去買垃圾股我真係恭喜你

如乜鬼果? 你又知依家唔入得?

如果 一手鋸開枯樹

如果我前十期六合彩都提早知道個號碼既話﹐而家發左達

咁咪買8473

其實我12月-3月份已經買過, $0.13-$0.23位
不過3月蝕放咗
邊有人估到會爆升

無買就係無買，無如果，證明你唔係會發達嘅人

但係我25歲（已上車）喎
唔創業真係好難發達

我廿年前，$3.X買入，留在到現在。